同親戚食飯，老豆叫我爭埋單，結果我唔小心贏左

話說岩岩提早食團年飯
12個人飲食
1300$(計埋加二即係1302$)

老豆叫我扮大方爭埋單，事敗後比100$獎金給我
結果同桌的表哥爭都不爭就自動棄權
話下次佢請返......局撚住我請

搞到我要即場拆利是 先夠錢比
仲要無啦啦比酒樓屈多258$
之後問返老豆拎錢
點知佢話我大個仔要試下請親戚食飯既滋味
愈諗愈唔對路，懷疑老豆夾我親戚屈我餐茶飯

抄早左啦

你係豬肉唔係豬腦

抄完未

豬腦係一個幫過我既仆街

我都試過，全部食自己
都唔知咩居心

第一次睇 笑到仆晒街